終點喺邊！

去到中環站失哂方向！

政總